[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

到！

END 做緊discount

Barbour Ashby 齊side, 一件折實都係$11xx

緊抵屌，有心入手巴係時候啦

新post報到

留名

LM

有無巴打係addict買過野
話說上兩星期用credit card俾錢買mihara yasuhiro既鞋，之後先發現係予約商品，但email 俾對方又無人應機 而家淨係hold limit ,應該點做好
等得黎都退熱啦

新手留名

你都新手

上個post 有巴打2千3蚊入左件 Barbour Became SL, 係邊度入？

Bedale

Drop93 開倉
不過Made in China舊貨
同埋無蠟Unlined 版

我個日上去只見一大堆黑色 勁大件既Barbour.....

各位聽日要加油
好內疚，因為我今晚飛日本

Barbour Durham Casual Jacket - Japan Collection
買左NAVY色 今個秋冬有新嬲著了

玩得開心d, 我地行埋你果份

正呀 我都好想買條Lee overall

好撚貴

有限就買！！

有冇link睇睇

嘩，那來的自信

個價真係

Cutting係？

要入定cwu36了
手頭件45真係極少著

咁撚貴

有任何朋友住屯元天記得叫佢地唔好出街/避避先
因為人地紅酒倉已經出唔到貨俾我公司

Go to

多謝col bleu

咩

「與香港站在一起」

牛仔褸d料防唔防割

想⼁乛⼀問香港邊度有呢兩對ll bean賣？

luddite?

上返LL bean網有無得諗？

Ll bean應該買返平時鞋碼就得？

上次好似唔見

正喎

毛毛幾錢？
想問你去本店買 佢有冇得搭條皮繩比你
買銀鏈好貴

各位點睇日本條1966lvc

條毛好似3千幾yen，2.5cm
鷹3萬幾yen，5cm
佢冇送繩

3千幾咪300港紙有找

正但唔會入

的確係

岩岩上佢網睇 發現鏈都唔算貴 正正常常1萬yen都有找
加埋條毛都係萬幾 下次去東京可以入手喇
btw巴打做乜著皮褸

快啲入手
我呢件係皮背心，襯1950s Big Mac shirt同1950s tie，其實都係呢兩日先熱

上個post見到有巴打搵緊個牛仔布袋好似好撚正
請問邊個網可以買到？
見到momotaro同samurai個官網都好似買唔到
一個就話唔送香港 一個就直程搵唔到有袋賣

喺denimio 入左件freewheelers 506xx
9折之後25xx，仲要兩日就送到

求開箱！！

1943 個件？

1940 果件，無43賣

太貴，唔太值

其實同平時66501有乜分別

除左全日文，唔覺有其他分別

咁就買返美版好過

對比過warehouse 嘅一代，都係鍾意fw 多d
布料軟熟，有毛躁感，但無warehouse 起粒粒果種咁raw
隻藍色喺陽光下真係好靚，靚過係benny 鋪睇好多
細節都真係唔洗講，應該有既佢都做左比你
最後係cutting 稍為slim dd，都係短身

想問下咁多位師兄
大阪有除咗美國村
仲有冇地方推薦

正！

我都有件，不過係四鈕版，好似再短身的同深色的，好正！

兩個樂天都有

係個tag 變左日文

有無人鍾意皮褸
40s Harley Davidson patched beck 333

正

我有件 1930s ALBERT RICHARD

皮褸未入手玩

想睇條拉鍊

好可惜，條拉鏈已比上手owner換左做ykk

Ykk真係sad爆

有冇巴打著過呢個牌子？

orslow就有
前面果條就冇

Barbour bedale jacket 香港賣26xx
定上返外國網買實際啲

正常外國網應該2k都唔洗

又貼返我件1960s USN G1出嚟
Conmar拉鍊
Acme 哨子

呢個牌子點睇？
值唔值個價？

買得過？

有冇巴打知邊個網買baracuta g9平呀

等discount

官網係唔係8月先sale?
想買navy

想買dark grey

我上年係END 買Olive 色 $18xx

紅巴你G9買咩size

我買40不過太細。 我FW, Origuel 著40

我覺得G9 要買大一個碼

END啲navy都冇減價嘅，喺香港買仲平

其實有咩唔同

應該就一樣。
但我之前去J字頭嗰間問都係32xx再8折咁，仲貴

睇咗好多post 話好多學生無野食，又唔好意思問，仲有話要去錫克temple 食飯。

癡L咗咩線呀？ 我地嘅義士無飯食？ 我做大人嘅覺得好羞恥。

想講咩？ 不如大家如果可以嘅話，唔好shopping 住呀？ 好唔好？ 個個巴打都好足銀両嘅，用你做到嘅方法幫下人呀。 好嗎？

當然當然，我係指自己買自己派

好同意而家唔係shopping既時間

感動！

紅巴好嘢！

其實同大家平時上網shopping一樣，只係買嘅嘢有啲唔同，買完就送畀人

自己買，自己送！

少少離題(?)， 德島一間織布店
織布免費參觀，藍染要預約

我嘅作品

好多藍染産品

貪得意買套甚平，平過香港買藍染Tee

欣賞紅巴

靠大家努力！ 最緊要唔好唔理班後生仔女。佢哋無論做什麼事，如果係對抗極權嘅，一定係對嘅！

之前以為你淨係識買買買 我承認我睇錯你

唔好講我啦，我只係知道嚟度多d巴打睇到up 兩句 only ....

香港人加油💪🏻

終於有正評

Shop緊裝備畀記者

想問宜家岀嘅Barbour 個tag係咪冇曬三皇冠
因為我見到有款heritage 先有冠
但其他 eg bedale olive 都冇冠
Sorry 冇爬曬文就問

大家都加油

香港人加油!

上得黎連登，個個都不割蓆不分化啦

大家都加油
買少陣自己野 捱埋落去

撐👏🏻

著衫好睇有風格之餘有做人嘅風骨先係型👍🏻

光復香港

支持

有錢出錢
有力出力

出面大台好多人買緊, 如果想幫既
等下次發夢睇下差咩先再出手啦
而家傷心到發夢都喊唔知仲可以發幾多次

又拜託大家支持下！
真係成日網購都瀨嘢

係ca 個網買左，1400幾免運直寄香港，抵到癲

490 ，算貴? 好少係香港買 覺得好靚但買唔落手

嚟緊會去東京
有冇巴打可以分享下邊到有vintage 野睇

好想玩

香港都有間

我都買咗olive嘅bedale

原宿: Berberjin, Fake Alpha
高円寺 一堆

safari 好多好野

一月去Safari見到大批有曬blood chit嘅A2 jacket

From Safari in April

諗住去福岡無咩野,最後買左把前原燒榮商店，一對中古Alden，一對spingle

想問下香港邊到可以買到pointer brand d 牛呀

兒島牛仔褲博物館，應該好多巴打都去過

對面應該係做洗水同舊化嘅工廠？

牛仔布都係1000Yen一卷
日製牛,Chino 3000Yen左右

可以即場Diy褲

博物館同味野牛仔褲商店街有一段距離，如果想買牛，都係去味野啦

唔洗，記得夾一夾巴士時間就得，都幾疏

有件sugar cane 的 brown bench 背心想放

Size 36

有意留tg

件野好靚，可惜太細

Pic?

放50s Service Shoes US8, 購自DayChild
唔岩Size,未試清楚就比左錢

有興趣既巴打TG 我呀，Thanks

我早排先賣左件
諗緊整件anatomica

或者牛仔褸

留TG

Unionmade 執笠 Alden 七折

夏天無晒人

啲錢要黎發個好夢

岩呀我發夢去左好多地方

發夢很累，但都要，發到最後一刻。

I want to buy a pair of navy blue jeans at Zara to match my pink t-shirt because pink matches up with blue. Red and green go with navy blue too. Brown also matches dark blue. But Zara ifc is still undergoing refurbishment. Apparently it’s being retrofitted with new clothes racks, shelves and updated door jambs. Oh well I suppose I can go to another branch.

個夢點都要一齊走下去

博物館有個簽名冊, 上次睇有唔少HK人簽左

我個次去係係牛仔褲街行過去, 行到hihi

無咩SIZE了

渣車去

ptb 無size

有對黑色dover早幾日仲有us8 and us9
但990 and 9901 好似一開波已經得返10號以上

無車牌

我著9號

考返個

Rabbit 🐇 bro your English goodest

黎緊九月會去第一次去日本 大阪京都
美國村有咩vintage 鋪一定要去睇？
另外巴打們有無餐廳推介？

香港無咩機會渣, 去旅行渣更加唔敢
所以算烏

我上次去岡山果邊 先發現車既重要性 我係美觀地區撞到一班香港人 之後佢地走左坐巴士 我渣車 我行完個Aeon 走 佢地先岩岩到

推一推

個mall 好廢喎

幾好呀買下鞋仔 買左對sashiko既vans

大阪我一定睇Acorn .... 其他vintage 舖基本上掘江，美國村果邊一街都係，除非想睇某brand, 否則唔洗特別plan... 因為真係好多。

京都都係新京極通架啦，去到就會見到好多古著店。

餐廳，京都可以試下Gyoza Hohei (餃子), Uokeya U (鰻魚飯)。

大阪就食蟹啦，我食網元嘅， 法善寺橫丁都多野食。 正弁丹吾亭 好食。

借個位放少少野
40年代 n1 deck jacket

想買條修身牛玩下
桃太郎 豬仔同FULLCOUNT 邊個牌子好啲

fullcount低調d

其實三間我覺得好好！

香港邊到仲有？

Take5無咩？

fullcount 仲有咩？ 我上樂天好多舊款1003都無碼

咁不如44501 LVC？
不過係高腰

fullcount 修身係1108xx

係1108 自己記錯

Take 5 同benny 好波呀
818又休

你要窄cut就1109

良心！！！

体！

咁多位，一陣維園見。

今日見

今日見！！！
btw 黑色ptb 似唔似返學鞋

唔似，靚

上網見到有人放 有啲想入

你唔係有咩？

我未買呀 買左cj loafer

維園見！

今日落雨中晒招
考慮緊係咪要入對ll bean

日本網去樂天定森林好?
我見森林啲野平得好唔正常 想買件evisu 既t 4500有 好驚假

覆錯 sor

巴打 ptb係解plain toe blucher 喎
你呢對兩樣都唔係

我過對鞋頭接駁位會入水
唔知點解

我今日著對church’s boot 係維園企咗4個鐘都只係少少入水。

我想買所以咪話無

返到屋企收到

有封信！！

保養卡

見實物

粒鈕好正

重點黎啦！！！我果兩橫

多謝欣賞！！！

同場加映 高円寺今年條限

左邊幾正！

兩條都好正右邊果條啲粉線轉晒紫色

個袋勁靚

我星期六都飛啦。 幾個月前都無諗過香港依家咁。

無計但都要比自己抖下 去日本放低下

有冇人試過赤芸 ？ 條悟空好似幾好

未試過 但睇落啲上色紋幾得意

睇中做burgus plus 好似幾正

Alden 點分真假 想收到二手

有假架？

驚收到假

好難假喎 你著埋你對alden去比較咪知

又好似好岩收左對9901

我嗰vintage florsheim對收收地皮

Alden 好難假啦。

喺大陸論壇真係見過有人收到假貨

但睇落唔似假~而且美國佬野QC係粗D

重有一張，made in UCA

我無野講

但對野二手 睇下啲接痕應該分到係咩皮 睇相就真既

佢隻綿好似係新疆野, 我見佢唔貴一千銀到
不過之前聽人講麻麻

笑左但好少聽日講呢隻牌子

Chi L Sin !!!!!!!!

假到

Alden個踭不是咁嘅樣的。
個踭其實是中國製的，但唔知點解買唔到

魚巴有教學

我有兩對Alden ,對chukka後爭無釘，另外一對又有

咁驚

呢期咁多岩碼alden 又見到對penny loafer 但我已經有

揀唔同色 易襯衫

二手姐 vans last 上次試好似係8.5

幾錢?

2300

抵喎
不過shell我估好難假?

應該無事瓜

但$2300 shell 好似太平~猶其ALDEN

睇condition ...

9901可能都有機, 黑色既SHELL應該無咁熱

所以先要學下睇問佢都話買左兩年 著過30-40次到

上D相來望下

魚巴岀手了

有無巴打夏天對boot瘋狂發霉？
木底，隔3日要掃下，唔敢入盒，勁煩
成日霉成日沿住條木邊生

大大有無計仔？

我對red wing 都中左

唔係木⋯係皮

好正 但好似無咁紅

其實實物都紅紅地

ptb 真係好正 見到對岩碼penny 又有啲心痕

應該無問題

有魚巴 我信了

好耐無著長牛希望唔好熱死 個鞋頭踢花左

今日著嚟對

魚巴加持！

wing tip#yup今曰好熱

long wing 嚟

紅巴真耐熱!

平時有無哂下佢?

無喎，鞋唔係唔曬得架咩？

見D外國人會拎COLOR 8去哂, 之後會淺色左
幾靚

但係唔係變紅 我嗰對曬過 晏d補相

巴打 你有冇見過呢張相...

其實Alden 除左貴同horse pat pat.... 真係比其他shoemakers 好嗎？

仲有係個鞋形比較襯美式古著，如果講其他一定其他品牌好好多

明白了

不過我記得有人講過Alden個創辦人本身係腳醫生，所以Alden 鞋好似係著落有助改善偏平足

Dr. Kong !!!!

實測就唔Ｄ咁嘅事囉

實測就無Ｄ咁嘅事囉

同一對？我就無見過，應該踢到野，都踼到幾傷喎

真係買他的美國風o架咋，手工數一數二差

如果Vintage既話
我覺得Florshiem既nos shell 好玩過Alden
講緊90s之前made in usa既，而家既Florsheim垃圾質素

Modified Last

Modified Last係蕉蕉地型，我就唔多啱

咁我想問咩叫Imperial Florshiem? ebay 見到。

另外Allen Edmond 嘅shell 又如何？

其實我都覺得手工係一般

Imperial 係Florshiem最出名既collection
Vintage 既Imperial好正

我無AE既shell, 但我都兩對AE既calf, 我覺得都好正, 因為美國成日有sale好抵著, 平過屙蛋好多但質素又唔差好多, 我覺得
不過就無得試囉就咁online買

以下呢個page講好多vintage shoes既資料, 幾多資訊睇

馬pat pat~其實carmina 同vass 都好

對比返英國鞋~Alden 的手工真係.......

係 是但啦我幾對都踢傷晒

我對cj 一落地就踢花左

但個型睇落好尖

買左對vtip 就上癮了

Vintage imperial florsheim 係平 我今日都著緊
不過最大concern係你唔知佢經歷過d咩
話曬最後一代都成廿幾年前
就算外表好新 insole冇腳印 塊皮都可能乾曬
我嗰對就係咁樣... 巴打可能見過我對faded黑ptb
買返黎係極新 仲要跟左vcleat做左幾次甘油+水滋潤
好可惜 佢依然頂唔住 裂左

大家平玩下可以 千幾就不了

我專執new old stock

同埋玩得vintage就要接受一切可能性

我玩濕鳩古董表，試過寄到黎行得走得靚靚仔仔，無幾耐個芯停左行唔返，cheap野都費事拎去整，放係度當擺設算

呢d係古著既樂趣黎 有d item仲可能係獨一無二添

揾唔到

應該貴喎
我都想搵對longwing/ ptb 始終嗰時florsheim係用 col4做 紅好多

透綠好屌

入咗條50’s moleskin 法工 overalls ....

錯手入咗件bbj

錯手？

買左了 還可以接受 係要去打返個底

我本身係入去睇折實幾$HKD
點知我以為自己㩒咗取消
佢又話個app收得唔好要我再連線
之後原來係買咗

買完正正就得

我都想買條Lee 岩色落又唔岩碼點買

織到直條真係好罕有

買左唔好諗了

想買啲軍事feel少少既背囊 有冇咩牌子推介
唔駛話detail好齊嗰啲

聽晚 波羅的海見

香港人一定要成功！

咩方法都要試

vintage 嘅Swiss Army ?

到底有無人著a width

alden 對penny 都幾肥下

其實真係vintage我都ok
不過驚難搵姐

ebay 打 swiss army rucksack.... 好多

Ebay未玩過 運費嗰啲會唔會好貴

我都3對alden

我2對 想買對loafer同tanker

我排梗對rare shell
買埋對rare shell後應該可以收手

靚到痴癲 話說其實我想買桃太郎好耐
但我想問爸打你點樣度size ?
同埋我係想買銅丹label 會唔會好無特色 我見人人都買兩橫
但我覺得好靚

我覺得無咩所謂 袋花個人中意 唔怕眼光可以去take 5 試

爸打唔好意思想問多句
其實我睇左好耐好耐 先簡左もも太郎 同埋佢價錢都合理，我想問你著落感覺如何
謝謝分享

比一般軟身 同色都鎖得好勁 先自己就好like 不過有啲店限會硬啲 我之前買果時間鋪同我講 佢有啲mode 會有唔同染法同纖法

係舒服同無咁熱。

但買得多桃 我都想買下豬仔
今曰都著左桃仔短褲

我著桃去JP .....

深到好黑 先都係著桃去

少左好多人

一來夏天，二來大家都無心情。

唉

買左d夏老威都冇心機著

有件全新carhartt detroit jacket size S made in USA

有無師兄有興趣

我都無咩心機買

買左好多shirt無著過咁濟
放假出街大部份日子都著黑衫

我又無日日黑喎

買左條豬仔短牛

睇到呢個標題雖然我對呢啲冇興趣
但係都忍唔住入嚟留言

令我諗起好多年前香討個版主

好耐冇入嚟
發夢今日著咗條長牛
熱到

熱到仆街今日

買牛仔短褲同卡其色chino(短褲) 各位巴打有冇咩好推介呀？

我就支持豬仔 卡其色我覺得買平都得無咩分别

除咗豬仔，有冇其他推介呀？

成身濕晒

買一般大牌都無死 睇岩啲detail 就得 我自己就中意袋花既

呢條就今曰買既 個袋花好正

勇者

牛仔短褲我反而買返Levi’s 我著一次洗一次 操唔到唔想買咁貴 係Levi’s outlet 買都係3-4舊一條

我自己麻麻Levi's 好軟身

短褲都唔算好低腰呀

我著LWB採訪
跑左成條偉業街

咁你有冇卡其色短褲？

咁勇

有u 記

我今日都著postman行

其實warehouse 個條都幾正 不過太貴

ebay d 運費都好貴下
幾百幾百咁去

多謝巴打！

發夢著長牛好熱。不過我發夢都會著返長褲，覺得安全d。

咁計 豬仔咩仲貴

岩！！！ 保護高啲 又有得順手操牛

Overall要預實腰加幾多吋

我預4-5寸

Thx
Vintage除左lee bigmac spear重有咩brand可以睇下

Carhartt, sweet orr, finck, headlight

我想買條Lee 都未買到

幾錢入手?
btw好多巴中意咁掛鎖匙，我覺得好痛

呢條買左好耐了 咁掛我覺得又無咩野 方便啲麻

以為你講新個條短牛
我行路快，會直擊要害
我掛側邊

香港夏天著牛真係唔掂

新果條take 5 買1600有找
你個扣好長？

都唔係，但好易打中

我未試過

我已經接近3個月冇買衫

今日重大挑戰，濕透

對鞋係咪red wing？

Viberg複製品

幾型

想問下著得舒唔舒服同埋幾錢？

Unlined鹿皮超舒服
朋友手製畀自己，真係手縫，無價
成本價大概700USD

有無巴知道tokyo 邊度可以見到one piece of rock 或three kingdoms?

好似唔覺有，你可以睇下dapper's 件S406xxx 都係csf做，不過唔知有無實物，我排緊要等一年

有啲想買件type 1 有無咩牌子推介下

其實one piece或csf 既魅力所在係咩？
利申 未見過實物

各種細節都模仿得十足十，包括線頭，車線，同鈕d水口

香港有無one piece of rock ?

當然無啦

其實我地未見過實物

tcb 同 桃既衫身較長，都係覺得type 1 要短身先好睇，所以唔考慮。

另外對比過warehouse同freewheelers，兩個牌子都係頂級，個人鍾意freewheelers 隻布料同cutting 多d，所以就揀左freewheelers

至於上面巴打講既one piece of rock，又或者好多巴打推薦既hellers cafe，就無緣見到實物，比較唔到

當然有喇
Incredible咪返過

我明呀！！！ 四方身先好睇 下次睇下Freewheelers 先

oh 係咩？ 依家仲有無？

我就有warehouse 大戰，LVC，同HC .... 其實HC 唔生算唔算type 1 ....

我無揀freewheelers 因為我唔想要pocket flap...

LVC 都算幾正 但我見佢好薄下

Jelado都可以睇下
再唔係搵件evis

evis 麻麻 我見買隻Levi's type 1 都千鳩幾

今日天氣有啲想著牛仔褸

有無咁凍呀

自虐

放棄左

Evis都麻麻

唔知呀 可能宜家啲款太Mk 所以唔太中意

熱到訓起度

眼殘

新Wabash褲咁熱長褲係我既極限

有無人有留意wood and faulk 呢個牌子嘅袋？
美國手工野，好似好唔錯

Evis同evisu 係兩個唔同brand ? 淨係Google 到最初evisu 係叫evis.

睇下你點睇啦，算係同brand, 但之後發展岀分支。 evis 先算原汁。 我自己都會睇下有無好嘅evis (無M 字or 好淺色), evisu 就不了。

靚喎， 多謝介紹

終於到香港 但試穿感覺有啲伏
好似淨係膝頭位窄

無m字的確好好多

之前先賣左件唔岩著既一代

Bryceland’s以前出過條47係Conners Sewing Factory造, 好正

Take 5 大哥們
多謝你們一直支持班細路
我一直借巴打啲會員卡拎折
我遲啲會親自正價買夠入會

良心！！

新手留名
睇完巴打們介紹 睇中咗momotaro呢件

有無人知如果皮鞋鞋撐太大撐大咗對鞋可以點搞？

唔通落雨真係要duck boots

靚呀！ 玩嚟等秋冬啱啱好

我都揾緊type 1 諗緊買中古定復刻好

仲好熱

真係算係咁

都唔錯

有冇巴打著過黑色weft嘅牛

未

有錢去FAKEALPHA買件原版啦

那有錢 窮丁無人權

我條wabash淨係襯converse

琴日先去左，件件6,7個位！

我都有諗過羊毛膽會唔會熱

btw想問下有冇人知呢件香港有冇得買 見take5 onlinestore冇

近排開咗條著
唔知色落會有咩特別

我咩都襯下

我印像她似仲有

普通版仲有冇其他地方會有

其實一樣 係多左兩橫

我啱啱上網都搵到圖 但其實小弟唔係幾識欣賞嗰兩橫

應該有普通 我自己幾中意果兩橫

好 唔該曬巴打先 得閒上take5睇下

香港邊度有?

謝謝巴打

粗著一流，又平又舒服
Cpu減到幾舊都無人買

唔知香港有無我size

今次去日本無咩時間shopping 只係買左幾樣野

Slow canvas tote bag

60’s 工衣

Headlight overalls

overall#adore你去邊頭買多？

條overall 係junky special 入呀

我都好想過日本

Junky special都多正野睇

長原色牛有咩推薦？

junky special有時會有D展覽添
上次是介紹a2

都係豬 or warehouse la

係Junky Special 好似淨係係Toyo d brands?

你咁講又好似係

我鍾意佢有位坐, 我女人多數坐係度等我慢慢睇

香港人：

btw, 大家知道嚟件係咩軍裝嗎？

豬幾正 買左條短褲 幾硬身

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

好痛心

真係好離譜
聽埋個女仔喊住講, 更加嬲

點解唔係買桃既短打

因為桃我有3條 但想試下其他牌子下次應該買 burgus plus

好無人性

我都試緊豬, 著落無桃咁舒服
黎緊想買fullcount 玩下

桃真係好軟身

禍必及妻兒！

岩！！！ 我識做警察既朋友del 晒我地成班fb ig 影都唔見左

已集體杯葛身邊警察朋友

LVC 咁撚貴

想買件type 1. 姐

整件vintage啦 一世唔洗煩

有條fullcount~挺過桃好多~當然OZ 都唔同

LH 賣果件brycelands 嘅type 1 ，大家點睇？定價4000+

好貴

我都好想要一件vintage type 1

我見有得賣都千幾

桃有好多唔同布 有啲硬好多

fd 岩岩講okayama 做sales, 一上到去咩都無晒碼
有幾件桃好平好抵

咁好

sashiko vest同jacket 都有, 呢件都有

買！！！

賣撚晒呀屌
好多我睇緊果陣仲有碼, f5完成個item 無撚左
呢件賣千4蚊 我屌佢老味

笑左 有無咁平 邊個網

賣得7788 了

無咩中 burgus plus 果條好似麻麻

無晒啦, 賣晒既野會唔見左
準備買果陣乜都soldout

好sad

無諗過去貨去得咁快
fd sd黎已經即時睇
係度傾緊買咩好
轉過頭已經無晒

笑左

因為真係好抵, 原本覺得上面果件香港會熱到好少機會著
但千4蚊真係要出手
點知add唔到落cart

係咁笑鳩我呢d 窮撚

邊有呢 我想買type1 都未買

又桃? 等開新店囉

想買其他 type 1 大戰版

咁多大戰版都5粒鈕

買warehouse la

有岀大戰咩

有呀

買左幾錢 又要著到色落

我仲件Evis

呢件幾正 我上網見到人放

Warehouse 今季果件唔係pre-order 咋咩？

我果件有m

The flat head

平一半

我嚟件1-2年前買lu

呢隻都好似幾好

你幾正大戰版

咩事

好似係店限大戰，用黑漆鈕。

竟然
老闆都好多嗜好 因為咁用哂副新家

銀色靚啲 warehouse 都幾足料

Flat head d野價錢同其他牌子起碼貴30%但質素又唔見好出色 cutting又怪(老細以自己身型出發)tee print 10年如一日 牛仔褲依個年頭仲可以偏碼 唔跟皮牌size縮依家先執已經好好但相信個老細應該轉走哂d錢，過幾年又開過檔新同Bape Nigo一9樣

黑色磨磨下就銀

但都成2000幾

ok la

唔係呀，幾好喎

問咗take5十 十一月先番貨
有冇巴打知依家可以邊到入手先

肉又少少痛

呢件好靚

鈕就warehouse 正啲

你地點襯？
我有件日版506
我著henley，軍褲加高boot

我未諗過

見到denimio有 新註冊第一件有9折 埋單2450

見到人放件evis type 1900 有啲心動

入啦

件overalls係retrodandy嗰條？

入啦 仲等咩

台灣都好多正嘢

好中意overall但著上身女朋友話唔襯我

可能佢睇唔慣姐

我都係第一次試
可能買咗日日著就會慣

我反而好鍾意女仔著overall

一除就係

想問吓兒島除咗牛仔褲街仲有咩地方去

上鷲羽山

除左yahoo JP 拍賣同樂天，請問重有咩網可以買到日制LVC

想問福岡有無咩好行？

無試過唔敢買

好危險呀

洗乜驚呀

thx巴打
行完牛仔褲街上去睇日落好似唔錯

大家有冇去過beatniks

計好日落時間先上去

(photo from web)

台北有咩地方介紹行? 遲下會過去短途

唔驚咪仆街

睇下先，唔該巴打

take 5 得返武士type 1

去過一次台灣一次不了

點解呀？ 台灣好好喎

閒魚

台北 中 南各有各特色喎 幾好玩

第一次去台北差啲比人車死 之後唔敢去

電單車？

係 果次睇毒撚live 先去

紅巴件evis type1咩size

Tricker’s 對新boots 好靚

綠綠地好正

好好J

我初初以為係Viberg.... 點知係Tricker’s 大約平viberg 2k

4k幾?

係呀，官網寫GBP445

上網睇下先

可以一戰 成對 viberg

上網訂定香港有冇鋪賣?

T記已經有

有冇巴打有啲好J軍靴share下

我唔急，年尾去London 揾下

想放一件 size 36 的 sugarcane brown’s bench 背心

有意留tg

同普通鞋有咩分別

對boot係？

Vintage Canadian Police Boots

sor
我唔係好明你想問乜
佢真係一對好普通嘅鞋

我估嗰位巴打心目中嘅軍靴一定會係好重型，以為service shoes唔係軍鞋。

好似usmc m51 boot？

係咪嚟類？

味野桃條限定skinny好似幾正

邊條

第二條

我有直腳果條。 我自己都係最like 兒島限

忍咗手冇買
而家有兩條著埋先
下次再嚟先買

我有最底果條

想買件jungle jacket著下，但唔係好知軍版d碼係點

我平時買衫買褸多數S碼/36碼，barbour ashby買xs，搵軟尺度就應該91cm左右。

睇jungle jacket 見細碼話33"-37"胸、xs就below 33"胸，但以我買過軍版M65經驗我好似係x-small 啱身d，到底jungle jacket 見應該買咩碼？ （想當外套著）

唔同pattern個cut都唔同喎
我覺得你XS都得

service shoes易襯啲
唔夠高著重型軍靴好易著到變矮

唔該

因為上網睇個個賣家度出嚟都唔同，好難估

Service shoe本身係俾Officer著
似dress shoe

著到殘殘地好型

我著36 偏瘦
jungle jakcet xs同s都著到
但我係著xs 最fit

咁似乎買s好d，因為我唔係想當shirt衫著，諗住當褸咁著，有時可能入面再加多層

賣咗咁多對
第一次搵到有盒嘅
好興奮

END baracuta G9 有折！

買SMALL-SHORT 包岩著

紅巴放圖果對幾正有shell 就好

有冇巴打一齊夾

tricker’s? 其實我又唔追求shell lu ...

咩嚟架？ 正喎

有無百萬就靠大家努力

香港人加油

Berwick

我地一丁點都無贏，但亦未輸，揸緊個信念，chur 落去！

Berwick 好抵玩

鬥長命

同佢死過

仲有你貼對Tricker's

Yes 除左size 長度都好緊要

short唔係變短褸咁咩？

上網small最多都係long, regular都少

唔熱咩

熱呀，但新鞋要即著

我d朋友話short最好襯
我自己無乜喜愛哩隻衫
我就覺得哩兩隻好襯d

我係見bulang&sons咁幾練睇先想買件

但佢哋係買vintage 返嚟換個袋就賣380eur

唔會變短褸架
short係岩岩好姐屎忽 同p41個d差唔多長
regular姐多一截
long再姐多截
short真係最好襯

係shell 啲紋好正

最終見到carousell有人放small-long就買咗了 平過ebay少少同唔洗俾郵費咁

返去一試都幾滿意，膊fit、長度同我d trench coat差唔多，係我想要嘅效果，不過對袖都係好闊

竟然買long
不過你鐘意就ok

Berwick shell刷要小心啲 好易hi 野
我已經fail 左

我都覺得好易花

佢係起左啲色係咁補油都唔掂

唔係horween cordovan

佢個feel 差好遠 但我好平入先是鳩但

啱啱入手 三四日FedEx就由日本運到過嚟

咁快買左

正，嚟件幾好J

我起碼要著40 見佢成日斷碼 買咗先

我著42有少少大 40又有啲緊

買原版la

著著下會鬆

鬆好少

同意呀

我覺得複刻得豬仔個cutting係靚。。。

warehouses都幾好

Lee storm rider 邊度貴呀？

咁追年份就會好貴既～

我件60’s $10xx

件type 1 咁貴都唔捨得買

幾年前見過nos要30k港紙

我買返普通得

其實你地覺得Levis啲牛仔褲點？(不論長短
、咩型號)

屌red wing 咁易發毛放入去先4個月就發毛

香港邊度買到正宗N1軍褸
內膽d毛要夠暖 一件過裡面可以薄d

買rmc複刻lor

邊度有？

唔係原版都不了，而家既lvc 都overpriced

我有一件，巴打平時著咩size

NOS 30k抵啦

咁可能太大件了

我唔係喺香港買，唔係太清楚

黎緊去東京 想睇下vintage 501
各位有冇推薦鋪頭

Berberjin

咁巴打你會買咩牌子嘅牛仔褲？

都係呢個post 既巴打買果d
我自己就最鍾意orguile

Levi 如果買80’s 都還ok ... 依家就真係不了。

其實1k 可以入到pherrows, edwin, denime 等等， 如果想玩美牛，可以入tellason

take 5

Buzz 都抵玩

我都係orguiel 粉，但得workwear 無牛

巴打你budget幾多
Rmc起碼5-6千喎

點睇uniqlo jeans

唔使啦 樂天2手好多新淨既都係3-4萬yen

有誠意，價錢計其實幾唔錯。 C/P 高過levis

Levi's 都想買返件big e 牛仔褸 香港啲中古鋪都幾貴下 日本平好多

其實你次次問完有邊次真係會打算買？

big E type 3 唔貴

香港好多都賣成千錢 我上次日本睇先6000幾ten

我都覺

剩係追big e好簡單姐
想要557已經開始難

各位巴打 想問下黎緊想買件M65
邊到有得買啲傳統啲嘅款?

你有邊條桃，邊對鞋係唔過千架？

問下同想聽多啲唔同嘅意見都唔得？

咁Levi's 唔想比咁貴

買返日牌算

原版喎

唔急等12月稻妻買
一手半價
上次大阪稻妻d n1同a2接近冇人揀

之前係樂天入左件BUZZ 的B-10 3萬幾Yen

佢件LVC 喊岀黎 大戰牌但5粒鈕

想唔太貴買件unwash同slim小小嘅牛仔褸(想買日本野)
暫時睇中blue Sakura / kuro
想問下太約$2000有冇邊隻抵玩

Sugarcane? TCB?

睇下先

可以去大兵睇下

但錯到七彩

咁都係既 但好多都賣到好貴

咁又未必， 你當Buzz Rickson死㗎。 最貴就一定係佢。

估唔到你對佢評價幾高

前幾年有Made in Japan Uniqlo， 其實好正， 不過可能成本太高， 消失咗。

咁又未必，你當Freewheelers 死㗎。 最貴就一定係佢。

每樣野都係講CP.... 唔會一見平野就屌。 平但抵用就好。 Levi’s 就真係CP 極低啦。

哈哈， 都係， 不過講布軍褸復刻， Freewheelers 始終都唔係主打。

唉， 有駝羊毛質地， 宗於原著喎。

其實我有buzz 同fw 嘅n-1 .... 我又唔覺buzz 吉。 反而fw 過份重，反而唔舒服。

嗱
我自己試過buzz同RMC嘅n1
我覺得buzz唔係真係100%動物毛

利申
有原版n1

我仲揾緊原版

要咩size

40，要乾淨，有都好貴

我有件40喎，紅巴有無興趣

Freewheelers係好貴

建議日制lvc去樂天搵 呢個版本貴過$800都咪買

mccoy毛可能有少少吉
buzz毛就一定係吉到喊

我知好平 好多地方標到成千尾

有無勇士試過Pike Brothers N1?

Fw咪又係rmc

的確，真係有人一見uniqlo就鬧咗先

可惜罷消費令未過

uniqlo d 黑tee 鳩叫最好。又簡單又common

我都有u記牛

鳩叫即係點？

u 記 u 系列啲衫唔錯 100蚊唔洗 咁厚料

上街呀巴打！

sugar cane幾好 但blue sakura都吸引
後者點睇

呢件$39，可以用抵到爛嚟形容

琴日講開uniqlo 抵玩，今日見到嚟件Duffle 好件都幾好

有冇入手？

無呀，我有件duffle 嘅，但我唔夠高覺得著duffle ma ma dei .... 所以好少著。

我都唔夠高

Made in China嘅款，不了！
其他值得一戰

我覺得有178cm已經OK

不個呢件喺香港uniqlo好似暫時未見唔到

我都想有178

我都想有

我想問service boot其實點揀
一直想整對黑皮鞋襯老美式style
Btw service boot點解叫service boot

Service shoes sorry

點樣叫點揀？

首先你要決定要新鞋，vintage or NOS ....

新鞋無咩特別，牌子，budget , 款啱 (好似廢話，但係咁架ja wor) ....

Vintage 鞋唔識，留俾巴打們。

建議買對new old stock
原版 價錢唔貴 又無2手鞋既問題

見好多post都有講原版type 1, 請問除左原版Type 1,之外，仲有咩原版vintage衫褲推介？

我175
勉強著到

175都ok

Lee 91-B, 91-J, 101LJ
Wrangler 111mj, 124MJ
Levi’s Type 2, Type 3

想問問大阪有無specific 邊一間鋪好行？
宜家係美國村附近果啲行 都係midwest 果類

Acorn 必行！

NOS正好多

巴打著幾大？

我有對60's vintage
著左半年d皮爆哂個皮面keep住有滋潤都無用

本身買返黎係點先？
如果係NOS就真係灰機

used
所以話nos好好多

我都有對60s嘅童軍鞋，又無事喎
一陣post下d鞋先

剛剛行完 就係想行呢類 select 過既vintage!
頭先行哂美國村果邊 都係得midwest 果類
想買年jungle jacket 但得大碼
呢類鋪頭反而京都多啲！

東京又有冇鋪頭介紹

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

正巴打

屌 想買多對alden 990

嘩正，下一post 置頂

俾個credit我好無

多謝大佬

當然要啦！ 大大隻字寫生勾勾巴精選推介！

分享下
d usn仲有少量size

咩年份

80-90

嘩呢位巴打
神奇頂級超卓

最後對boot正

us9到9.5
我賣架哩d
上次market有無黎

how do you wear this?

尾2咩size

Us9

巴打ig係咩

Ig Vin_tage_place
FB Vintage place

巴打會唔會有埋大阪鋪頭介紹？

大阪無
不過d舖頭好散
錦市場又有一間
道頓堀又有一間
大阪咪acorn

岩岩先開始追post，miss左
我alden著8.5，us9唔知岩唔岩

邊對？

巴打仲有冇好condition既bell system

IG msg我啦
我仲有幾隻

呢兩件大家會點簡？

我要2 .... 我都等緊件SD 會唔會再岀。

豬仔好似無直送香港？

我通常係樂天入

放少少野
70s Lee 101J size 42
70s Lee 101LJ size約38
50s Lee 191LB size約42
50s Lee 91J size 42
桃太郎出陣type 2 size 38
Buzz Rickson n1 size 38
50s Browns beach vest size 40
Bell system bag
另外仲有 m51, m65 jacket parker
有興趣tg我

wowow 多謝info .... 我一直有mon 住，一岀即入。 我幾like 嚟件。

可惜我著36 無我碼

佢寫十月先岀喎

走左去t 記想試下990 都無

話時話t記通常幾時做discount

cordovan 得vip 先有

Vestige

其實估到啦 咁耐無新野
去佢到買野好多都無現貨 又成日唔開門
最近nw works仲做埋tcb

雖然可惜，但成日不定時開門真係死穴。

想去買下chino

我預2-3千.....

2手啦

最後嗰對boot

可能得喎
我可以俾你trytry
你ig我呀
vin_tage_place

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

放全新日牌reproduction of found既German army trainer Made in Slovakia Size:40
係online retail買完返黎唔啱著 無落過地
有意既話留tg比多d圖你

我見台灣論壇成日推薦日本Houston/大陸惡犬

要平咪HOUSTON
惡犬就NO THX, 中過伏, 同WORKWARE差不多

基本上China 就no thank you la

HOUSTON D毛好醜
我覺得 唔買原版就買MCCOY

咁都負皮 好多vintage shop都有賣ROF喇

有冇邊度有平靚正overalls /工人褲買(想要牛仔窄腳個隻),驚carry唔到闊腳
新手想買件試下,唔想太貴

Overall 窄腳先柒

俾你講咗

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

我都好想買條Lee 呀！！！

全新牛仔overall, 會變牛奶仔。玩vintage la ....

一條都係2-300 . 覺得啱玩再買。

overall 一定闊同oversize ... 窄好怪

overall 有魔性，無著開覺得好難carry 好難開始，一著就知幾好襯又舒服。 我落樓食早餐都會著

有咁平咩邊度有咁平

日本間間古着買取d big smith, big mac, Liberty 等等一多數都係3000-4000千羊 啦

買啦

又好似好岩 香港賣到好貴 問過day child 一條Lee 要1000幾

Lee 又唔同玩法啦，追detail 追年代幾貴都得。

我見過有隻後面有橡筋好正

我果件

好正

Vintage lee邊到多 好似好難搵咁

香港邊幾間有哩d價位試下

條big smith係day child買返黎著得一次
想涼啲入面著恤

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

呢對幾正

咩brand ?

有d料wor

紅巴會唔會著波鞋？

完全唔會，只係做gym or 去camp會著

我日日拖鞋多

之前喺vintage together 買咗條carhartt，都成七百幾，諗番都覺得有d貴，但始終自己幾鐘意

可以接受既

可唔可以講下你有咩鞋同大概幾多對？(只計著出街)

全部皮鞋啦，有boots, 有loafer, 有brogues, 大約20對

嚟度一部分

收下我膝蓋

紅巴對腳都幾闊喎

肥腳

Quilp by trickers

我都係，成日著到啲靴闊哂

試下玩鏡面

咁早？

未算鏡喎

再打下打左陣 希望會成功呢次係上次刷岀黎

早兩日在Vestige執咗條TCB
想問問有咩舖改褲腳推薦🙏🏿🙏🏿

Full house denim
Take 5
Nw works

咩model呀？

Tcb改版窄腳

新手留名
黎梗會去東京 各位ching有冇日本vintage店推介? 想買牛仔褲

上面生勾勾巴個list 行到你唔行啦

我9日行哂
有d仲要去過幾次

想去 但唔知仲有無tcb牛買

今日濕度得40, 無汗岀，真係著到薄牛褸喎

一件恤衫啱啱好

秋天想著牛褸，會唔會有介紹文個d 呀

搵下頭幾個post
有晒軍褸牛仔介紹

大戰type 1

thanks

想請問有冇日季軍衫介紹
類似wtaps個d thx

想買多對990點算

俾錢囉

無貨原來我著8.5d 都得

去外國訂仲好
有D鋪買過一對後仲可以排rare

想請問12月稻妻即係咩

好似貴過香港買

同T記差唔多(當無vip), 不過仲要比運費

plain toe 真係好正

我今日著梗

有無手足已經著緊牛仔褸

我覺得要低過25度先得

一個美式復刻既嘉年華
場內有好多品牌會擺攤位 好多平野執

有無link請問?

上次比我咁岩撞到rmc係1間百貨公司擺左個outlet, 但無買到野
好後悔

唔該哂

原來我已經有like佢fb
不過唔知佢呢個名

好正cigar shell

咁熱點著

係T5 order 咗件豬sashiko jacket ... 佢話70%機會無 😭點解上年有機會買但無買

過日本買

我個對黑色咋
排梗rare, 希望快d有

我都係得黑 排到佛誕先有rare

唔急, 慢慢等
d鞋其實都著唔哂

都好岩呀琴日試nst好fail##m9E 有長 個右腳大勁多 左腳又岩

我2對rare都係上網買

2對shell, 打錯

我唔敢唔試就買

我既做法係買大dd, 因為可以加鞋墊同厚襪

咁都唔係好舒服啦 對v tip 我係鋪買 咩都唔洗落 不過日本隻last 好正

方便又快捷

可能日本都唔易搵

今日喎

我都想入背心款 好耐冇買野了

買左先

我都好耐無買野。

依幾個太多額外洗費
又冇乜心機睇下fb ig
街都少行

我都買好多

咁多位清，話說最近想買條日牛操下，但我有成十年無買過，請問依家有咩品牌高汁值得買？

入門 : Sugar Cane, Pherrows, TCB, Edwin (MIJ)
高汁 : Warehouse, Studio D’artisan, Momotaro, Oni
高汁and 高級 : Orguiel, Jelado, heller’s cafe
高級 and 高價 : Freewheelers, Samurai
高汁，高級，高價，高難度 : one piece of rock

我有對想放 未著過

早晨呀
又到可以著牛仔褲嘅天氣了

morning....

我都著咗厚d嘅衫lu

唔是瓜

褸就唔得了

豬仔幾易操 桃好難操

豬仔好易就有啲摺痕 桃著極都無咩反應同可能我買得鬆左 所以無咩起色

唔該曬紅巴

話時話，依家好似好少見Redmoon長財咁嘅？

小弟新手
最近睇啱M51 Parka同Peacoat，請問有冇入門至中級推介？

英牛我淨係玩過Dawson .... Made in Brighton ... 我幾鍾意。 🇬🇧有分加！

買vintage最好
peacoat唔貴

有冇鋪頭或者網可以睇下

美佬 marpat bdu

Peacoat 真係最好vintage... 靚condition 都係千零蚊

Orgueil真係瘦撚最喜愛牌子
無敵

我肥撚都愛喎

好正喎夠短身 岩我呢啲矮人

我bmi15都覺得佢個cutting太貼

shirt 係， 褸唔覺， 褲都ok

Shirt我覺得好fit

shirt 我唔係好著到，當over shirt ok, 要扣鈕就突肚

主要係佢cutting真係比較修身
聽日可能去benny用生日discount買兩件衫

有生日discounts 咩？ 佢個cutting 犯勁slim

同take5一樣生日月份折多幾%姐

我想買台灣條桃 但貴到傻左

Orgueil 睇人著好靚
自己著好柒咁
買左兩件都仲擺左係櫃度

又差唔多到左每星期睇你買新桃既日子

邊有咁快台灣果條對返港紙成2700

有無相睇下

粒鈕寫住take 5

全部款鈕用晒

所以想入 但好拎貴

要硬食一套

以你忠實fans計 一定會入入

好撚貴平時到都係2000

佢啲size 好難估

香港邊到有overall介紹

無咩地方賣

我淨係諗到Luddite

各位巴打 有無啲長財布介紹下
最近睇緊redmoon既
想知有無其他抵玩既

光復香港！

時代革命！

TANNER GOOD,THE FLAT HEAD~~
其實最抵玩係淘寶搵職人手工做一個.........

唔好淘啦

制裁中國!淘寶不了

買左台仔條桃

口𥚃説不

有個袋心理平行返

攬炒團隊宣傳929遊行段片咁正 我要每個人幫手share出去

See you all on 928, 929, and 101

講完一日就入 好高效率率

佢個size 好怪

闊鬆過日版？

緊過日版

竟然係仲緊左左

越買越細佢話32都得

台灣桃唔係日桃？

TFH唔係清盤咩
本地有幾個手工都唔錯

台灣限

台灣製？

日本 改左版形 0905腰加0305腳

明啦

買完 10月又引我買990

你大把貨啦

無錢啦諗緊買990定nst 下個月送shoes tree

岩Size真心Aberdeen個Arch Support幾好

有d似我果對，不過我未著

你對係Alden? 靚靚

岩岩上網仲見到有
尋日睇左成日見到呢隻好正咁

Alden for Brooks Brothers
一陣收對Cigar Tassels

皮八爪魚🐙我有一條belt .... 超足料。 我估有生之年都無可能用爛。 我覺得幾正！

貨到

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

J 死

個totebag 係買褲送既?

係呀

cigar

想問問巴打褲係咩brand ?

訂造Gurkha

但巴打對野e頭？ 我試個shape 好長

8D

我上次試9E 右腳鬆到仆街

好似ig 見到你對野

岩岩開始操既tcb type 1

有條EVISU NO2 2000T ,買大左 , 著過兩星期左右,想賣, 可以去邊放

你地就好，我唔2E著唔到